是靚午 炸蝦角 配 混沌瀏覽麵

又炸

印巴好重口味

煎炸師

真正一乾三濕

日日炸唔熱氣嘅咩

終於唔係伴麵

是,專食重口味

要飲返杯涼茶 下下火先掂

清熱

已飲緊

又係瑞和街？

係都飲五花茶 羅漢果

羅漢果唔是潤喉？

是

熱氣傷喉嚨呀

蘇骨

炸野好能正

熱氣

蝦角靚
牛腩好瘦